退可守 進可攻既遮

今日發現好多人用揮既方式攻擊
唔好 唔會痛
用直刺/吉/桶既方法會痛好多
[img]blob: